Здравствуйте, всем кто скачал шаблон

***

Так по поводу установки дизайн тестировался на Atom-M версия 4
Багов и прочего не нашел. Если найдете пишите на сайт atomx.net/users/info/462

***

##Установка:
1. Скинуть содержимое папки www в корень сайта
в этой папке находится только шаблон.
2. Пока идет загрузка шаблона на сайт, переходим в админку, ищем пункт "Сниппеты" заходим в него, создаем сниппеты slider, inf_1 и inf_2 с содержимым из соответствующих файлов в папке snippets шаблона
3. Переходим в админку выбираем, шаблон puzzle.
4. Если шаблон не поменялся, то заходим на сайт, в свой профиль, изменить данные, и в самом низу, выбираем оформление.

Всем доброго дня и удачи. С вами был Mishka